點解要驚所謂民意逆轉？？

我地係幫自己同同路人爭條取權益，多一個人支持自己緊係好事，但如果條友真係咁容易就轉向，仲理佢做乜？？都唔會預期佢有咩作為至於今時今日仲係藍屍，我諗再講幾多都無用，本身就活在平行世界。最緊要係自己做既野係幫到大家。
第一次開post,1999

民意已好堅定

如果民意唔係你果邊
你一早比人私了左

唔會再轉

大把手足一早比人斬比人捅比人扑